{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 학장 코코"
    },
    "text": "鶴章最高のモーテルココでは宿泊客がリラックスできるよう最善を尽くしています。 まず、当店は未成年者の入室を許可しておりません。 また、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 宿泊入室時間を明確に守ってください。早い入室をご希望の場合は、貸室と一緒に予約してください。 入室時間も遵守してください。 なぜなら、私たちは早い入室によって客室の状態に問題が発生する可能性があるからです。 そのため、入室時間を遵守することを原則としています。 連泊の際は、各泊ごとに貸室費が追加でかかります。 また、ペットの同伴入室は禁止され、摘発された場合は払い戻しなしで退室されます。 忘れ物が発生した場合、保管期間は1ヶ月に限り、1ヶ月以内に別途連絡がない場合は廃棄処理されます。 周辺にはデナム病院が260mの距離にあり、徒歩では約4分の距離です。 また、鶴章九徳民俗村は270mの距離に位置し、徒歩では約4分かかります。 周礼駅までは車で約1.8kmで、約5分かかります。 東亜大学スンハクキャンパスは車で約2.9kmの距離にあり、約8分かかります。 最後に南浦洞までは車で約4キロの距離にあり、約10分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルココでは何歳以上の宿泊客を許可していますか？",
            "answer": "当店では未成年者の入室を許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "モーテルココでは3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルココの入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルココの入室時間を守るようお願いしております。早い入室をご希望の場合は、貸室と一緒に予約してください。"
        },
        {
            "question": "モーテルココでの連泊について教えてください。",
            "answer": "連泊の場合は、各泊ごとに貸室費が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "モーテルココではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "モーテルココではペットの同伴入室は禁止されており、摘発された場合は払い戻しなしで退室されます。"
        },
        {
            "question": "モーテルココでの忘れ物について教えてください。",
            "answer": "忘れ物が発生した場合、保管期間は1ヶ月に限り、1ヶ月以内に別途連絡がない場合は廃棄処理されます。"
        },
        {
            "question": "モーテルココの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "モーテルココの周辺にはデナム病院や鶴章九徳民俗村などがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルココから周礼駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モーテルココから周礼駅までは車で約1.8kmで、約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "モーテルココから東亜大学スンハクキャンパスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モーテルココから東亜大学スンハクキャンパスまでは車で約2.9kmの距離にあり、約8分かかります。"
        },
        {
            "question": "モーテルココから南浦洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モーテルココから南浦洞までは車で約4キロの距離にあり、約10分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 467
    }
}